有冇人試過突然間個人諗通晒

突然間好似唔再執著
突然間學會放下

冇

有

有，從此之後唔再自欺欺人，決心正視自己弱點/缺點，分析其他人某方面嘅突出/成功之處，從唔同人身上學人地嘅優點，慢慢見到自己嘅改善，從性格到技能都有明顯變化